好多中小學自行停課

見到好多學生出門後又折返

推

唔返折返
去幫手塞鐵

老師都返唔到工

跌咗入圈套

好野 自行停課